燒山：話我「燈神」嘅人係好幼稚

《最新蕭析》只要人數多，連儂牆遍地開花，不要衝擊，必定赢

蕭若元：美國幾乎百份之百通過《2019年香港人權與民主法》

【蕭實拉的名單】燒山估計有10%民意轉為不支持反送中運動

佢終於學識運用自己能力

佢既能力係一種gift黎

蕭若元講G20將會提及香港，因此七一後不大規模搜捕義士

十萬火急重要消息！ 三大銀行可能被制裁 香港關係法岌岌可危〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2019-06-25

最新蕭析:習會結果，對香港有利，中共一定放鬆香港
[url]
[/url]

Jun 29, 2019

最新蕭析派定心丸：林鄭完成任期機會低，中央不會撕爛面皮整治香港

- 林鄭能夠完成本屆任期機會渺茫

- 香港獨特地位仍然重要，中央不會撕爛塊面來對待

- 七一後中央收緊對香港控制機會不大，只要不犯重罪就無事

即係聰明

返去含個仔碌撚啦，老燒

話你燈神嘅人好醒目

喺嘢 喺嘢 知你最醒喇
嘆住冷氣做世界冠軍

當講十樣野九樣都唔中，唔係燈力而係實力

翻譯：話我唔係「燈神」既人係好幼稚

咁你真係經常企嚮事實嘅對面
有乜辦法呀

統計數據唔係咁講

收皮啦

You ain't never had a friend like me